其實小丑神有冇跟埋過黎：0）

星期日已經有崇拜

有神快拜

係咩，幾點 邊度